聽到個fd嘅港女女友話韓國喺歐洲……

個港女仲要二十幾歲了

歡迎大家繼續分享港女派膠故事